100萬現金分段月供823，再坐10年監，出到嚟係咪可買樓？

仲可以慳10年租金同伙食錢
仲唔洗返工tim

終身監禁啦，823 都唔使買

屌你又岩喎

秒